如果無150萬 移民唔到點算好

如題

等屌平雞

留係香港做小粉紅鬥藍鬥紅

當然繼續努力賺錢

Working holiday

技術移民
搵當地嘅女人同佢結婚

點解要一定係150萬？

今日同個師兄傾過佢用左30萬左右去加拿大

讀書master?

聽得最多最易係嫁鬼佬

master係方法但唔一定
加拿大其實有150個都已經可以投資移民Manitoba(省計劃黎,search MPNP)。
想平讀vocational training跟住做野移民又得。我提個個師兄行依條路兩公婆用左30萬。(search MPNP -> skilled worker)
小弟自己就想讀好少少d,廢時浪費錢啦。就去左學飛,畢業做飛機師移民。成本會貴少少。
有興趣可以TG我: hkpilotca

有35萬港紙可以去日本投資

日本咁平咩？

去台灣

勇武，告暴動，行入美國領事館。

英文好屎喎我

你唔出名人哋轉頭叫你走啦

單計移民﹐加拿大對英文要求都唔高﹐MPNP講緊係CLB 4﹐即係IELTS (G) 3.5 - 4.5分。詳情睇LINK

不過講到生活﹐咁英文可以係個問題黎既﹐睇你點睇

你點都要有 d 野貢獻到人地國家覺得架 ...

淨係諗自己想走人地就要收留你咩 ...

係呀，500萬円丫嘛，但要十年之後先可以有永住權同申請歸化日本籍。